\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Muss allein zum Wald}
\index[in]{Der Geigenbauer}
\index[vw]{Liebeslieder!Muss allein zum Wald}
\index[vw]{Liebeslieder!Der Geigenbauer}

\beginsong{Der Geigenbauer}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/mussallein} 

\beginverse 
2. /: W\chord{e}ill nach gutem \chord{D}Ahorn \chord{e}sehen und ein \chord{H^7/D}Stämmchen \chord{e/a}schlagen. / \\
\ \ \ \ \ \chord{e}und ein \chord{D}Stämmchen \chord{e}schlagen \\
\endverse

\beginverse
3. /: W\chord{e}ill mir eine \chord{D}Geige \chord{e}bauen, eine \chord{H^7/D}gute \ \ \chord{e/a}Geige. :/ \\
\ \ \ \ \ \chord{e}eine \chord{D}gute \chord{e}Geige. \\
\endverse

\beginverse
4. /: W\chord{e}em werd' ich sie \chord{D}anver\chord{e}trauen, dass sein \chord{H^7/D}Spiel er \chord{e/a}zeige. :/ \\
\ \ \ \ \ \chord{e}dass sein \chord{D}Spiel er \chord{e}zeige. \\
\endverse

\beginverse
5. /: I\chord{e}wan soll er\chord{D}klingen \chord{e}lassen Lieder \chord{H^7/D}und Rom\chord{e/a}anzen. :/ \\
\ \ \ \ \ \chord{e}Lieder \chord{D}und Rom\chord{e}anzen. \\
\endverse

\beginverse
6. /: U\chord{e}nd dich Tanja \chord{D}will ich \chord{e}fassen, du sollst \chord{H^7/D}mit mir \chord{e/a}tanzen. :/ \\
\ \ \ \ \ \chord{e}du sollst \chord{D}mit mir \chord{e}tanzen. La la la... \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: aus Russland; \\
dt. Übersetzung von spinne (Ernst-Eberhard Hempel), deutsche Freischar\\
FA: 155 TS: 402 PI:\checkmark
\end{angaben}
